唔該唔好再信p牌仔

我係p牌 我讚成唔好信p牌仔

有人幫推post就收皮
不過舊acc一樣大把五毛